女朋友黎m 有咩可以幫到佢

女朋友黎m都屬於會好痛個種
有冇咩方法/按摩/飲食幫到佢
唔該各位巴絲

叫佢飲多d 暖水

令佢未來十個月都唔會嚟M

係佢身邊攬住佢 乜撚都唔好講
幫佢猜下個肚同敷下水袋
利申 鳩up

認真問呀⋯⋯

幫佢奶哂d M

令你自己都感覺下m痛
你可以比佢試下一腳踢落你賓周到

黑糖薑茶

打不還手 罵不還口

認真答，口爆佢，精液有止痛成份乙酰氨基酚

買暖包比佢痴肚💓

唔該曬 會試下

唔該曬

係佢面前食雪糕飲汽水

幫佢𦧺閪

咪撚戇鳩啦
做左咁多年人
嚟m咋
又唔係斷手斷腳
要人幫嘅殘廢呀

打暈佢

睇醫生

幫佢買m巾

如果(下面)內服效果極佳

買雪糕俾佢食
天氣咁熱
仲要暖水袋做咩

衝紅燈

用返佢啲M煲返個經血烏雞湯比佢補身

用碌9塞住佢個西

有求必應
按摩都有用
最緊要陪住佢